今時今日，美股「王下七武海」係邊7隻？

AAPL
TSLA
NVDA

仲有邊隻？

ZOOM

Sq
Amd
Tsm
Shop

htbx
nvax
mrna

BA
V
SPCE
DIS

AMD TSM

新世界：科網股！

四皇：
AAPL
TSLA
NVDA
ZM

想要在新世界生存只有兩個選擇，臣服於四皇買佢地的股票，或者挑戰四皇而輸到仆街。

前王下七武海 KODK

垃圾唔入流喇

巴基小醜

AMZN ?

aapl
amzn
goog
zm
tsla
tsm
amd

算

APPL
TSLA
NVDA
AMD
TSM
FB
SQ

BA
AAL
DAL
CCL
OXY
NKLA
SQQQ

過氣垃圾，點係新世界鬥

四皇：
AAPL - 紅髮
FB - 大媽
AMZN - 凱多
GOOG - 白鬍 > TSLA - 黑鬍

amd

OXY CCL AAL SPCE TLRY KODK NKLA

Techy
Baba
Pdd
Jd
Ntes
Tal
Nio

TSLA 呢？

TTD
CRM

三大將 各個年期美國債券
元帥 20年期以上債券

Spce
Tlry